聖誕送咩比女朋友好（世紀難題）

真係諗到腦爆都諗唔到送咩好 好想女朋友收到開開心心到時唔會全日黑面發脾氣

有冇絲打可以講下女仔聖誕會想收到咩禮物

自己

仲諗緊
真係唔知送乜好

送香水囉

好難諗呀！！！！

DW

錶送cluse或者larsson and jennings好過啦

我都諗住係 簡隻淡味啲既香水 應該冇咁易出事掛

T-back

已經送過 佢唔鐘意唔收貨

唔好送公仔就得

氫氣球 香水要小心揀

死返5p啦

用紅繩紮住自己，再落樓死左佢啦你垃圾港男

第一年就已經中左伏

香水有冇好推介 毒撚完全唔識呢啲

那有女 你_ _

佢平時有冇揸開架 冇既你送完都係捉蟲

都係想哄自己女朋友姐 咁到係垃圾港男咩

巴打你不如講下budget先

香水買jo malone啊！！！！！

我budget 預大約500～1000左右

實用啲既就頸巾(買既) 或者外套都okay 不過外套就最好百搭啲 比如深藍色hoodie外套 最重要係你要知佢taste
唔實用既就唔"ar"掟既手作仔 收到應該會幾warm

有咩手作可以耐用/放

巴打 仲有冇其他錶介紹下

送走你自己，唔好拖累人

反而我好鐘意收公仔啊，成床都係。所以男友好易諗送乜俾我
通常唔鐘意收公仔係咪連花都唔鐘意架？

送鏈會唔會好hea

留名

有咩實用手作仔係耐用/放？
送比女仔

頸巾手鍊頸鍊都ok
唔好公仔啦

olivia burton都有D平$500-$700

買個玻璃樽 摺星星 星星入便寫下野 樽入便你唸下可以放啲咩

寫下拍拖咁耐啲feeling
有咩你想同佢講 但平時又唔會親口講ge 野
我試過寫投訴信

係咁既話 樓上講既jo malone都幾好 一千蚊樓下 陣味好香但唔濃

我都鍾意jo malone
不過你要揀下味，好多味揀

千奇唔好買公仔 一定會俾人屌死

留意下佢近排話鐘意d咩 話d咩靚咁

我

親手整嘅野 手作或者皮革

現金

實用野 最好成日用到既
手信仔好阻定

如果親手整個銀包 有冇咩地方會親自教

星星都唔識摺 我係咪收等皮

頸巾

利申 已買

Ig shop / 深水埗大把

頸鍊
冷帽
錶

如果份野貴嘅最緊要比佢唔覺意睇到個價錢

你肯送 條條女都追住你黎含

Youtube la 好簡單

送handwarmer

今年想買暖蛋送 但係又擔心安全問題

Ig shop果啲好撚貴
自己買料整都唔洗 但冇機整呀

咁樣真係黑面 呢個筆直連一對似樣D既鞋都買唔到

送chloe香水 600-1000
香水無得輸

飾物通常都好難輸
純銀果啲簡簡單單
不過最好搵人陪你揀

頭痕中留名

送頂綠帽比佢

但要知佢平時有無帶開 無帶開會帶唔慣

Olivia burton花花partern都幾靚 之前買仲有八五折

一齊食飯都夠啦 送禮物咁煩 唔岩心水又阻掟
不過真係要送 都唔係一定要貴野既 電暖氈 / 電既暖水袋（以前一田有賣 依家唔知）/ 養生壺（saxxv) 我覺得送呢d都幾實用既 之前有隻章魚小丸子既pan都幾好
再唔係咪pan記買個美容噴霧機又或者hadacrie

實用野都可能會中伏 之前送左比佢 但佢已經啱啱好買左
唉之前十月尾生日送左好多野 依家無貨啦

諗到頭都大埋

聖誕節都要送禮物

我女朋友仲要30號生日 夾埋要諗2份禮物

送咩比男朋友好

男朋友聖誕前幾日 諗可唔可以側側膊送一份算數

過來人勸你一句，巴打送乜都好，千奇唔好送名牌

網上大撚把教學啦

cluse好野

家用脫毛機or美白牙齒個部機都實用好用

那有仔 你_ _